梁嘉琪 比人雪藏 無人講 係咪當佢condom

講香港 加油就消失左

唔係

以佢能力，唔洗特別幫都有得撈

咁多個是非精覺得佢性格最好
快d過viutv啦

連登仔洗唔洗做d野

push

諗起好多年前蘇民峰話佢條命好難嫁得出，至少唔會係早婚，真係好中

903阿金件仆街

希望佢快d離開cctvb 架船就沉

瓜皮

三日前開始討論緊喎....
梁嘉琪今年6月因在IG 叫加油後被雪藏 近月靜悄悄被離職

本身無料，你可以點幫

唔好玩喇 輪搞節目氣氛 佢都數一數二

有次唔覺意睇兒童節目
啲主持完全帶唔到氣氛
依家啲兒童節目又悶
點知嗰集搵咗梁嘉琪做嘉賓
佢一出場下1秒 成個氣氛即刻帶起曬
同啲小朋友嘅互動好咗勁多

佢無料就唔會做到呢啲嘢囉

邊撚個黎，唔撚識

我都想幫襯下佢間舖頭 奈何啲衫真係有少少柒唔係我年紀

佢好靚

兒童節目主持就俾機會新人啦，無料上大枱就應該俾人淘汰

我都like 佢

推

你有冇睇過佢做戲？以前睇佢師父明白了做啞女 女拳做有錢乖乖女 某套宮廷劇做失心瘋 嗰陣已經覺得佢啲演技俾大台underrate

冇人識，點叫underrated

我係咪人？

可以代表呢個世界以一當十